屌你老母賭賭賭 咁撚鍾意all in?

屌你老母 賭賭賭 咁撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
廢托 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都唔撚好入波呀笨
屌你老母
東京 打假足球 食撚左春藥?咁春勁? 學人反CUP?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

過兒張圖呢

跳左落去

Xxxxxx崖

閪花主場唔開大先係世界末日

東京綠茵半大全大100%

抵撚死

斷腸人在天崖?

推